[尋寶] 多功能鬧鐘

平時用開手機放床頭set alarm 返工
不過唔想再放手機係床頭中幅射

但市面上好似又冇鬧鐘好似手機咁多功能既

平時我手機鬧鐘較最細聲，因為唔想嘈醒屋企人，
同埋我會set 3個鬧鐘，每5分鐘響一次

想知市面上究竟有冇齊呢D功能鬧鐘賣

電話再飛行模式

香港搵唔到…

我已經晚晚都飛行模式
但好似都好勁幅射

諗緊不如買部nokia機唔插sim卡淨係用鬧鐘功能算

好似好勁
點樣得出依個結論

Nokia都係電子產品，一樣有幅射,不如早d訓，自然醒再返工

上網睇話就算開機都有幅射
唔知係唔係

好難自然醒到
日日7點鐘實有幾日訓過龍

禁完起底覺得你好變態

有咩問題

Divoom

我都有睇過藍芽喇叭，不過好似做唔到我想要既function？

其實電話熄機都可以響鬧鐘

用舊上唔到網既device做鬧鐘？i.e. Apple Watch, iPod?

最多可以set呢啲功能

呢隻係咪要藍芽連住手機先得？

要用藍芽set野，但唔洗連住

十分感謝